阿仙奴算吧啦

黑哨都輸
又手球唔吹
又成日走甩黃牌

又燈

燈極咪又係輸。垃圾波

原來今日李城無出摩根 咁真係難搞啲

屈DEE我地李城又輸啦

又燈左梳
依家兩頭唔到岸

垃圾波都反超前？

樓主唔該繼續燈

你好波

屈dee你燈完我哋oba之後

臭燒勁到cls

頭35分鐘完全未訓醒

笑

咁都射唔入抵啦

阿狗死好彩
唔係黑哨中楣失左分